啱先見到個「反黑暴 反攬炒」聯署街站

寫咗個「香港獨立 唯一出路」落去
之後同個女人講 支持警賊 嚴正執髮

佢笑哂口咁，睇個款應該唔係好識字...

HG2Q 賓周都捐！

佢應該會以為你叫周都捐，英文名Hugo

報警啦 限聚令啊！

傻啦，你報警只係會搞到自己

藍絲真係唔撚識字

好型

寫乜佢地都照計
其實冇意思

反攬炒即係反對人大立國安法?

今時今日仲報警嗰啲人考慮下驗智商

對唔住 應該點？ 直接火魔個街站？

分分鐘有十幾隻便衣狗喺附近伏你

梗係幫手簽個名先，再問佢今日搵邊個攞飯盒

樓主識玩

你好，我叫販冰冰